財政預算案 警務處撥款高仆街

一個部門184億???

大陸維穩費咁

唔係點買武器打你地班賤民

唔高人工點確保忠誠？

買架撐另外去立法會cap水架好似係

184億

ICAC好少..

三萬幾人....

買戰艦呀

計埋安家費？

起航母鎮壓示威 ？

唔改咪拉布，最多大家一齊無糧出

斬撚爛你塊布啊拉
垃圾議案咪俾你拉下做下話題俾布民屌你泛民
科水俾差佬仲俾你拉

高鐵原來唔貴

為反而反

樓上全部自己睇番前幾年嘅財政預算案先

各部門個預算比例唔覺有咩大變化

15預算

16年預算

多左10億可以買乜打香港人

咁就要睇詳細啦
睇佢用咩理由加錢囉,
年年都係D垃圾理由嫁啦
佢俾10億去趕難民邊個唔支持

同意
黑警人工又最高，帳面人又最多
帳底仲有線人費果d野
差唔多啦

今年好似再加900差佬啊嘛?
可能用起到,又可能買多幾支大炮

買F22

咪就係，計落唔算多啦，人均計算少tim，熱狗危言聳聽

人數係wiki攞過黎

fatfat了

九百件，淨係計12個月人工，嗰度都廿一億
仲未計啲裝備同埋佢哋訓練

喂大佬,差佬年年無限制請人,
咁係咪年年無限制批錢

救火佬出生入死都少過入境

分俾海關同消防好過啦

醫管局呢？今年俾人又cut 幾多呀？

廉署撿佐佢啦

預算係有多到

入境都好危險

成日正面同 南亞難民 挑機

前幾年係幾多先

乜你覺得香港有三萬幾隻警犬好撚正常？

警察多部門又有特警，平均訓練一個警察，淨係學堂一個人平均50萬，仲未計佢之後再上堂 一路都拎最多

香港警民比例是 世界第五

再加上香港無軍隊, 所以香港警察要做埋軍人果份

外國有軍隊, 可以隨時支援警察行動

例如, 美國發生暴動, 可以出國民警衛軍幫警察鎮壓
法國發生恐襲, 可以出憲兵/陸軍 幫警察搜捕恐怖份子

香港警察 就自己做哂
駐港解放軍就只係花瓶, 唔可以亂用

呢樣真
本身有飛虎隊
又加多隊 反恐特勤

老解班少爺兵唔撚洗要錢咩？
得閒交換吓武器
用香港名義買，再俾返大

老解自己用開自己既國產貨, 唔會用香港警察D貨

更何況, 老解最重要係 戰機, 坦克 呢D重型軍備, 香港警察點都提供唔到比老解

基本法寫左軍費100% 中央人民政府支付......同都唔會警察比啦